其實試當真真係好高手

輕輕掂到大家條底線仔
等大家不斷討論
豪哥好嘢！

豪哥又開po呀？

點解唔搵大渣哥黃店資助？

黑店

你又知大家係大家？

大家好我係豪哥分身

豪哥

無錯我係就豪哥！

渣家軍不了

咁...小家囉

Hi 我都係

豪哥其實係鳴人
個個都係佢

Hogor hogor 菠蘿腸仔

其實係連登集體智慧打敗豪哥
以後啲試當真 post
一律豪哥豪到尾

成班弱智鸚鵡

成日資助資助 同路人就要比錢你洗咩
佢地又唔係義士

有鳩用咩，日後keep住有人睇先講啦

其實我覺得無以前captv、兄弟爬山爬獅子山同孫文的野望咁好笑
不過會介紹落水狗嗰吓估唔到

下，黃店啲錢已經唔幫義士，幫下啲深黃YouTuber 唔好咩

不嬲使落黃色經濟圈啲錢係落唔到原先想幫嗰啲人手